% ====================================================================
%%- Paquetes adicionados por el usuario y comandos nuevos -%%
% ====================================================================
% Creado por: Francisco Alberto Sandoval Noreña
% e-mail: fasandoval@utpl.edu.ec
% Fecha: 12 de diciembre de 2018
% Version: 0.1
% ====================================================================
%
%
%%- Paquetes requeridos para el ejemplo presentado, pueden ser borrados -%%
%
% Paquete para generar texto de relleno. Se require únicamente para este ejemplo
\usepackage[math]{blindtext}
%
% Se agrega para introducir comandos de latex en formato de editor en el texto. 
% Se requiere únicamente para las explicaciones dadas en este texto de ejemplo. 
\lstset{%
	language={[LaTeX]TeX},
	basicstyle=\bfseries\ttfamily,
	keywordstyle=\color{blue},
	commentstyle=\color{brown},	   
	backgroundcolor=\color{gray!15},
	showstringspaces=false
}%
%
%
%
%%- Comandos nuevos -%%